布吉自由行一問

想問下去個日當地凌晨1點落機
走個日凌晨2點落機
唔想曬兩晚酒店可以係邊放住啲行李?

1點落機都唔book酒店